依家就算係97後，都有機會攞BNO

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

推

標題黨 拉

標題黨

不過真係要多d人知道點樣拎多個國籍保障自己！
反支、排支、脫支！

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相

push

Push